認真 摩迪已經超越左施丹同細哨

屌你老母咪燈啦

聯賽被拋離17分，做3弟
世界盃2場都要靠互射12M

你老母要做雞養大你

仲未超越到C朗
世界杯=歐洲杯=C朗一人之力的勇奪世界盃

對唔住，我太直接

對唔住，我都係